依期一齊旺 ! 大家唔好針！[236]

冇人開？

卡迪夫城

中半場波蛋

鬼盤都要

屌你老母米倫

起身見到彼德堡同卡迪夫城......畀人反...

爭升班呀 博佢出奶力

卡迪夫城我屌你舍家

無人既？
個個輸到針晒？

依期一齊旺，大家唔好針！［236］月巴愛尼娒

錯名無人問津